	\thispagestyle{empty}
	\begin{titlepage}
		\begin{center}
			\textsc{Propuesta de Investigación de Maestría:}\\[1cm]
			\textsc{\Large \textbf{Técnica de Posicionamiento apoyada en la interacción de dispositivos GPS inmersos en ambientes urbanos.}}\\[4cm]
			%\textsc{\Large \textbf{\Titulo}}\\[4cm]
			
	
			\textsc{Presentado ante:}\\
			\textsc{Comit\'e Asesor de Posgrado}\\[4cm]
			
			\textsc{Por:}\\
			%\textsc{\Autor}\\[5cm]
			\textsc{%MsC. William Javier Trigos Guevara\\
			PhD. Gabriel Rodrigo Pedraza\\
			PhD. Raúl Ramos Pollán.
			}\\[4.2cm]
			\textsc{Universidad Industrial de Santander}\\
			\textsc{Facultad de Ingenierías Fisico-mecánicas}\\
			\textsc{Escuela de Ingeniería de Sistemas e Informática}\\
			\textsc{Bucaramanga}\\	
			\the\year
		\end{center}
	\end{titlepage}